英文真係差到仆街

連dse lv1水平都冇
廢到仆街
點上大專架你
好驚fail左個cource

睇黎你唔係得英文差wor...

畀你5**都係冇朋友架啦

英文特別差
連簡單句子都講唔出
下星期就group discussion
說話真係完全唔掂
都唔知點死
本身求B
呢家求C

做保安唔使識英文

你中文都廢到仆街

我5**可以俾功課人抄 咁就有朋友

中英都小糟糕

抄完就絕交

至少有人同我講下野

去旺角搵問卷妹

英文差好心就求d啦

《讀英文哀歌》

念天地之悠悠
獨愴然而涕下

學西洋之英文
不覺廿載春夏

望旁人之流利
感慨我非學霸

終一生之溫習
得分從未合格

問提升之辦法
人皆束手無策

欠外語之造化
我對英文怕怕

英文好就代表讀書叻？小年你太年輕了

D就過份左 真係唔好D

我剩係知英文差讀書根住差
我呢家上堂英文差到有一半聽唔明
都係靠自修

邊有大學生上堂會聽書 個個都自學架啦

C-

問題係我想聽書

C係底線

咁你咪渣囉

真

Shut the duck up

求奇算啦